你知道我在等你們分手嗎

有無人等緊個ex同現任分手
之後就揾番佢傾番計
但我成日覺得佢地唔會分手/會一齊三五七年
有無人真係幾年後等到，聯絡翻，甚至一齊翻？

佢地一齊5年 好想佢地分手

絲打等左五年？

之前試過等到
最後都係同一個原因再分開

當時發生咩事
等左幾耐

番撻冇好結果 死左條心 搵過個啦

帽事
我仲等咗年幾.. 最後分手送多頂帽畀我做分手禮物

Mtfold:

Move the fuck on lah diu

我婚都就快結喇，你死心啦

咁既人都肯等?
抵你比人帶多幾頂

純粹想睇佢折墮

你只係等緊佢搵下一個 係會同你一齊又點會同第個一齊

內心啃苦果

以為自己出左文
我在等一個人 在等我的永恆

覺得揾唔到
而家溝仔都覺得攰
感情好撚攰呀仆街

慘。。。
個陣係因為乜野契機令你地聯絡翻？

有一排move到
呢排好似又黎料。。。

唔好呀

我認我有幾%都係因為呢個原因

幾歲呀 咁快就覺搵唔到

佢已經同緊第個一齊..

即係點？

分享下

廿一

等你 分離 隨時準備
誰人來殘酷報喜
樓主，留返少少尊嚴畀自己啦

我明
我都等緊
有時會諗對方有男朋友我都照做第三者
但又會驚對方避自己最連依家既位置都冇埋

咁咪就係囉 人地就係唔想同你一齊咋嘛

你個名
今日係咁聽衛蘭
失戀的意義

你想聽一個被悲傷更悲傷的故事？
有乜慘得過 等左20幾年終於遇到
以為有機會 大家都知道大家有意思
點知最後條女簡左同我勁似樣而要咗人哋
重點係嗰度有個致命點
係我要返一份新工冇時間陪佢去玩
比個男仔陪左佢

老實講就算分手之後同你一齊，都係當你係水泡

有一刻諗過明知佢有女都照揾佢
只為令佢地嗌交搞散佢地
但下一秒覺得咁樣太差 始終做唔岀
唔想我係佢心目中既印象只有壞

屌
我可以點做
唔想見到佢地白頭到老

點解咁講？

擦肩而過既愛。。。

咁你都算有良心
我其實已經打算落手
只係驚對方因為咁唔再搵自己（雖然佢依家其實已經唔會主動搵我）
同埋其實佢會避我
我想都冇從入手

雖知咁諗好仆街 但不得不承認自己係咁諗
其實ex同邊個一齊都唔緊要 佢幸福快樂就得

咪就係囉
我個ex都係block曬我 又唔會再主動揾我
同埋我知佢係一個好理性同埋好有自制力既人
所以我覺得入手都有d難

你會唔會有機會係現實中再見翻佢？

好偉大
我都有呢個想法 但一時時
有時候都會有d自私既諗法

咁人有時理性 有時感性 諗野一時時好正常
特別係心情唔好 好易鑽牛角尖
到依家都重好掛住佢 好想佢follow翻我ig 好想去佢屋企樓下離遠望佢一面

有既 佢話我搵到工之後可以再搵佢食飯（我岩岩full time讀完個master搵緊工）
同埋依家in process見緊既一份工就係佢office隔離
到時應該又有藉口約lunch

巴打當時係你推開對方先？

你地朋友開始易聯絡好多
我同ex由熟悉變陌生人 好難變翻朋友

搵左都唔代表對佢地有影響架wo
所以你照搵好過 唔好後悔

咁樣會對我係其他人眼中既印象有影響
同埋始終我係佢個ex 我諗佢會更加防我

做咩呀

印象真係咁重要咩？

以為自己開po

係呀 知錯嗰時已經太遲 恨錯難翻
不過講到尾都係自己衰on9 只有怨自己

我最介意佢點諗我